敢問馬逢國枝gel係咩牌子?

如題

gas bee

用完好難洗，唔怪得會光頭

氣蜂?